西班牙文既alveolar trill (rr音)到底點先發到?

試左好耐都唔得

我個時玩左2個星期先得

試左幾個星期都唔得 放棄左
有啲fd天生就發到

我唯一一次得係個墨西哥朋友叫我個頭向後眼望天，然後唔知點樣噴啲氣出嚟
得左個下感覺好神奇